# Семинар 20

1. Обсудить примеры использования лямбда функций: с захватами и без. 
2. Обсудить опасность захвата переменных в методах классов
3. Обсудить std::function: что это такое, как использовать
4. Обсудить Union: что такое, как пользоваться. Показать, что явно надо вызывать деструктор старого поля. И что нужно класть с помощью placement new. 
5. Рассказать про std::any и его использования. Для гениев: можно обсудить реализацию) 
6. Рассказать про использования union для SSO (small string optimization). 
